[問GAY佬] [統計]近年多左鬍鬚佬

GAY佬覺唔覺得正架？
利申: 長過胡師父

正
唔鐘意

好多都留得好撚7 由其鬚根疏果班
好想問佢知唔知其實好撚似鳩毛